鼻哥窿與鼻屎的關係

鼻哥窿越大，就越易有鼻屎
越多鼻屎你就越會去了， 越了你個鼻哥寵就越大
鼻哥窿越大 ....

已經鐵線咁粗了到